從前有個女仔，佢個名叫Ana

有一日，佢大個左，叫 Diana

🦐🦐🦐

蝦蝦蝦

Ana肥左叫

AnaL

有一日，佢搵左份工做野，叫joanna

從前有個女仔，佢個名叫Ana

成日同人輸賭，嬴左佢，佢個名都倒轉寫

贏

佢開咗間航空公司 叫ANA

佢萬聖節扮欣宜，變左做 anna